ipad成日彈app

幾時有update搞返佢

邊部ipad
ios幾
app version幾

我果部無事

iPad Pro 9.7
13.5.1
3.01